森美旅行團 (2)

繼續

好正

唔鐘意個嚫仔

恐龍

高ling 個body好正
少少肉地

點解多左個細路

好衰

高ling件衫好淫

你應該係無人錫

高ling似搭枱
其他人講野 佢自己係到食

個o靚仔食食食食食

愈睇高ling愈興奮

好掛住又一城間森林餐廳

10種玩法 親子遊

向下拉

好過比泡菜洗腦個條

個細路邊個黎？

mayanne好慘下下俾人疾住晒

Mayanne個feel 真係好似佢家姐

教壞細路

扮傻

我食都未食過就汁左
細個好想去

有冇check清楚

好嘈但幾得意

條𡃁仔都唔可愛既 好煩膠🙄

森美同細路玩都好正

個𡃁仔講野咁怪既

上面班打手
乜都話正

高ling

條靚仔把聲好撚煩

好得意

個design幾正

到底個𡃁仔係乜水？

大個應該幾靚仔 溝死女果啲

dickdick嗰D細路仔

迫迫Channel細路選舉冠軍

之前個乜9 bigbig小明星冠軍

你冇生仔呀可？

好仆街

想睇森美個女

Thomas 高ling

咩bigthing 得獎者

頭先個女店員好似唔錯

唔知乜嘢big dick channel冠軍

條靚仔就正啦
又有得去旅行
又有得屌大姐姐

Mayanne把笑聲

mayanne係咪因為有兩個呀哥所以咁男仔頭

我淨係記得朱千雪

做汁男睇住森美玩4p

個酒粒

個細路對答好醒目，唔會淨係yes no，我諗醒過好多連登仔

係把聲問題

想幫森美含
利申 非gay

比女圍 比女揸

森美做人老豆好正 好羨慕佢對仔女

森美真係好撚正

森美 做朋友 做佢仔 都應該好正

你確定？

可能佢個女睇緊心諗個老豆都冇同佢玩過

玩鳩個細路

死pk

同人地個仔玩點同自己個個

有既
聽佢做節目有講過同佢d小朋友
去環球影城玩咩

唔會啦 佢好錫屋企人

咁多野玩都只係70蚊

窮人生仔邊有咁多野玩

窮人生仔...

淨係服侍佢哋嗰個時薪都唔止啦下話

含春咁講野

細路都比佢玩殘，同佢做節目真係轉數慢d都收皮。

個細路算醒果d

唔鐘意d細路梳d咁老積既頭

同高link沖涼 諗起海賊王個仆街仔挑之助

個小朋瘙好靚仔

錯呀

細個就要迫背扭計骰d式

受過教育既父母都會咁既

玩喊左

都好過係唔係都冬菇頭扮可愛嘅

喊

aiya好得意

即係冇耐性

同窮人教仔真係唔同

佢自己學定迫呀

搞喊細路

反而咁樣就喊

肯陪我已經好好啦

今朝森美都話玩喊左佢

頂就完喇又

睇到個細路喊 但係外賣就搞掂要走
好想睇

唔夠喉呀屌

森美教仔方法好高質

今集冇女睇

大家都係窮人家庭大, 覺得好大差別

細個只會教你衝燈

聽佢今朝早餐王講 個細路好似係冇背 靠自己諗就得 不過就梗係冇背嗰啲咁快

好大舊

一睇就知條靚仔有錢啦

回左三次

幾抵食

成90蚊㗎

佢嘗試了解個小朋友諗緊咩

玩姐姐d波波池

騎膊馬

我都好想同森美去玩

好sweet 個細路就好啦

上得tvb玩嘅都唔差啦，睇下個小廚神，淨係識鮑參翅肚

屌臭茜煲

咁大兜

早餐王

森美真係好正

架蒸機係JR借俾東武,好似出年年頭就完

講緊呢個寒酸論壇

好幸福

但有70%時間俾佢玩㗎喎

正呀

如果香港多啲阿爸阿媽係咁就好喇

比佢袋少少錢入袋都好

ching sick 食

一集咁快又完 唔夠喉呀

好想同高ling同房

本身既人係咩質素就教到d咩質素既人
大部份香港人有森美咁高質香港實好好多

仲以為有華嚴瀑布

而家全部都係蝗

龸你老豆老母起碼要做到六七點先收工，仲講咩溝通

冇咗廿年

所以窮人低學歷父母唔好生仔
生你出來個個月為份家用打工

小太空人大把相啦

香港需要更多森美

過多三十年 封建老屎忽唔再主導社會 社會更加文明 到時可能好d
不過前面重有個2047要過

過多30年香港仲有香港人先講啦

森美連細路都要鬥咀

笑死

森美個仔喺英國讀緊書
香港有乜依郁
森美分分鐘隨時返英國

森美好似拎英國護照，唔係 bno

細個嗰時成日都想加入森小歌劇團做小演員

唔會咁易走嘅 話晒佢靠喺香港建立嘅名氣同口才搵食 返到英國你叫佢食西北風咩

lm

一家三口

又幾似森美+mayanne個樣

森美呢d由細到大都係高材生你方餓得死佢

好淫

見到森美叔叔件衫越著越低

Mayanne 哩 part 幾嗲, 又冇平時咁誇張

又回帶

岩岩睇到森美帶埋兩個仔女做訪問 佢話佢細個有ADHD 好難記野入腦 人地用一個鐘 佢要用三個鐘先記到 雖然佢應該都係天生醒目仔 但撈到有今時今日咁嘅成就 背後都下左好多苦工

有冇人知森美講既喺渋谷嘅壽司店係邊間

森美抽哂水

姣wing

日本以前有拍巢鴨系列AV

除啦屌

底褲

Mayanne揀t-back

mayanne

MAYANNE好慘

隔住電視都覺得臭

高ling話自己唔醜

最恐怖嘅獎品

大叔

美恩對腳

食完痾屎應該好暢快

食西洋菜咁

好想食

mayanne d 笑聲

牛都唔撚食啦

腳

女版森美

agger

冇賓穎係咪佢頂唔住?

你識條春咩

想要果盤野既cap圖

高海寧拖低哂節目質素

痴撚線 黃心穎好正

Mayanne個feel好真好得意

呢個真

美恩食到頂唔順個樣，好好笑

佢其實都幾靚 性格冇咁巴乍既話

揸流攤 又唔洗俾反應

好撚正

玩得又唔放

美恩幾真實

睇到都想嘔

sumwing ball gap again

C cup

五級

心穎

心穎bb

Do you wanna play a game

森美講粗口？
做乜撚

賓穎好好笑

北斗星號

高Ling 好食得辣

皮膚勁撚好

拆左d床用黎做膠囊旅館

心穎條腿

我都想Oh 你

賓㯋條裙幾型

高ling好似靚左

賓穎今集好似特別姣

又一個學生妹冇左個處

蔡一威好姣

?

麥美恩好猴擒

bno咋, 97前佢拎唔到bc, 97後又無長住過英國

Mayanne好慘

Mayanne

一塊都冇爛

咁勁

森美叫mayanne講咩都照講

賓穎仲撚勁

好暴力

麥美恩同黃心穎

mayanne 勁好笑！

訓係到

個狠樣

屌 ， 咁快完

開第二輯啦

是非旅行團

賓穎真心正

踢走高lin la
無貢獻

點解mayanne可以一塊都唔爛

森美要請假先拍到

打錯位

反應好cctvb實拍到爛為止

每晚都等十點半

好耐無過過電視
好撚好笑又過癮

佢個姿勢發唔到力，佢用拳頭打落去
人地個個都係劈落去，個人座低埋

注定嫁唔出

有森美既地方真係唔會有冷場

仲要勁慘無第二次機會，要坦言接受

有聽佢節目 佢話係英國護照 原因好似係佢老豆係消防員唔知有咩貢獻乜乜乜

好係日本完左到英國？

定我又比WIKI呃左

fyy 同涼瓜皮 好鍾意芫荽喎..

bc無繼承權

支持

Ali 心穎 瓜皮 麥米 森美
見到個組合都覺得嘈

下次不如是非旅行團

我有森美咁大隻 高180 75kg 仲有佢咁嘅口才
歡迎絲打pm我

呃左喇
佢去英國陪仔開學

今日又茜又辣

高ling5級都禮貌唔lur出黎
反而1條茜就...

屌今集好好笑

留

條女做乜鳩

便中貴 咩意思

點解mayanne出場最少

心穎成抽gopro

吊你媽架些

以為bb話又貴又難食

666既女？

心穎心口抽潮物好俗

會唔會係早走左或者中途先加入

goros

露一邊膊想點

GoPro

高ling條吞好靈活

件衫跌撚夠未 冇人想睇呀

我想喎

可唔可以搵人教下果兩條女點食壽司？

可唔可以整熟先

可唔可以森美solo

等我重睇部野收左係邊度

好似係去叫鴨果日

嗰盒 同 個盒 既分別

個跌膊好兀突

迷你壽司好似幾正

舊拖羅好靚咁

呢間叫sushi tokami

香港海港城有分店

東京同香港兩間都係米芝連一星

$1540

巴打

強逼症發作，好想幫佢整番balance件褸x.x

好撚sharp

無左個搭台既

又成板海膽

香港食硬係覺得唔同味

受精 即係咩

咩係受精

受精

姣穎係咪拍森美大髀

受精.....

遲啲叔叔點教

何謂受精

隻雞

捉手......

拖手仔

夠我食1個月

吞精

好曖昧

叔叔等陣再教你咩叫受精

馬明

咁咪即係食小雞

香港分店 lunch 收 $800 $1000 $1200 同 $2000
晚餐 收近$3000

教心穎受精

馬明毒撚埋單

如果連登仔捉女仔手
同森美捉都幾大分別

Goros?

人醜性騷擾

好似情侶去旅行咁

flirt黎flirt去

佢2個真係.....森美明顯最開心同佢, 2個咁拍

又整心心

GoPro呀

佢兩個都幾有火花

究竟佢兩個係日本有冇扑野

都話佢地加埋麥米先係正常組合

佢成抽野要幾多皮

我又係諗緊呢樣野

我話無你信唔信

舊糕都彈下彈下咁

好貴

佢哋3個本身學是學非熟晒，都唔明做咩要預高海寧

為左馬明 我信

高層硬捧高ling

馬明好慘

森美live 緊

高ling有D格格不入咁

咁點解無梁嘉其？

肯定有做愛啦

Where?

同埋Ali

靚湯呢？

Facebook

pokemon center

是但啦抹綠都

姣心穎

學術型男

抹茶綠茶
識貨之人講過

又岩wo
甘而不澀

識貨之人 揀sammy

有無人讀開 mat cha

森美同高海寧依part冇晒火花

唔講唔知有分別

Pancake果間叫咩名

翻查過唔知咩叫番菜

森美live再解釋個節目

聽日早霸王又再解釋

森美講完高ling都唔識接

我覺得抹茶係濃啲甜啲
綠茶係淡啲澀的啲

捧李佳芯同湯洛雯拍戲嘛

都唔係親生女 唔會捧啦

靚湯咁樣衰

成件私煙咁

係因為高拎唔冧森美

點解冇人提秀文

森美假膠
高ling真心膠回答

高玲有種港女味

好尷尬

高ling跟唔到個beat

終於有波睇

心穎跌膊
好有東京熱feel

成口精

個漢堡幾正

高ling.個格係幾克人憎

心穎bb露波gap

屌你
成口白漿

美恩

Mayanne成撚日對住個cam食熱狗

高ling個樣無咁saw

Mayanne魔性笑聲

又有潛力圖

而家先知原來高ling係痴利筋
btw對大奶奶好彈

又食熱狗

成日對住個cam 含撚

嘩呢間Burger不得了

表情撚

Mayan做乜撚野

成闈係鏡頭面前被口爆

Mayan 好搞笑

我鐘意睇佢兩個食野 好q

麥美恩唔怪得冇男仔埋身

儀態都唔要！

睇麥美恩食野好開心

依套野d女食相好核突 未吞又講野

勁麻甩

咁快就完
得半集mayanne睇

有冇gif

明天見

心穎同森美真係好拍拖feel

心穎成日姣森美

黃心穎正撚到
好想比佢姣到跪係度呀

心穎不斷吃森美的……

好得意喎

變護眼post了

梁嘉其喚高ling一定好睇好多

嘩屌 , 今集睇完好肚餓

唔關事
係樣衰

馬明心諗:點解同我一齊個陣冇咁開心

帽事嘅

但佢平時好似無痴 淨係呢個節目入面痴

心穎個樣好lum

有老婆仲可以咁樣玩，人生贏家

呢家覺得高ling幾得意 成日鳩笑

一份甜品兩人分 你一啖我一啖

拍到仲甜過d 情侶

高ling好似路人甲咁

大家都係同森美食嘢, 賓穎同高ling 個 feel 差太遠

食平d

自拍

慾衣

こわい

全部外國人黎既

森美玲瓏浮凸

着浴衣要紮起個頭先靚

後面兩枱鬼佬個樣 > >

心穎夾俾森美....

魚生塔

呢下幾好笑

好撚嘈 哇哇哇

後面d客心諗，你班友好撚嘈

高lin根本唔夾

第一次

每集一次

馬明

板長嚟架？

影衰香港人, 完

走埋後面.....

香港人正常發揮嚟

啲鬼佬走哂

真係好撚嘈...

真係
呢part好反感
後面咁多客都嘈生哂

個食客狂望後面

鬼佬想埋堆？

賓穎同麥米無資格叫 做左咁多年學是學非都咁

人地係覺得你好撚嘈

咁抵

170hkd咁樣一塊算唔算貴？
無食開牛扒，純碎好奇

薩莉亞 紅酒.....

塊扒

正
三成真係完美

好平

屌 好撚嘈
一係包場先好咁嘈啦
拍嘢大哂咩

平到震
自己買黎整都唔只

rib eye

咪係

睇森美個樣，件牛似乎麻麻

食撚得晒咩

Agger, 超嘈

平到一個點

高LING呢個LOOK正

得森美立食
其他全部坐

160蚊想要咩質素

後面明明個個都坐緊吧櫈
立食平d

做高ling 細佬每日生活點過

間野係邊

閃卡

我係大阪食過 7分啦

方便拍野

食屎啦 海柒王

唉屌 高Ling細佬就好啦

無話佢唔抵，我話件牛麻麻姐

下次去都想試下

其實佢地食其他野果陣都好嘈 好影響人地 食咩都喺到拉高音"吾~" 今次仲特別嚴重

屌 塊牛扒正到

好想做佢細佬

飛蟬牛??

高Ling細佬喺唔喺度

我都呆佐
讀錯姐

森美 讀錯

日日j到虛脫

我覺得似係未清好場
你見到佢唔預清場果啲都唔會四個入去癲
而係好似啱啱立食牛或者琴日食甜品咁

成班客0係後面望住

飛禪牛

森美都將飛驒牛讀成飛禪牛

陽具巴

等高ling 沖涼扮唔小心撞入廁所

J家姐啲同事? 我身邊都無乜人對高ling有興趣

應該係飛"陀"牛/飛"蟬"牛？

係度見到你

直接上佢張床啦

近親

可能個排打得丁多眼曚

食甜品果陣我都覺得好嘈

高ling好正

眼鏡娘高ling最正

頭先高ling 好震

仲駛乜丁

高ling 好樣衰

好耐冇試過晩晚睇十點半節目

高ling鍾意濃味野 精

Mayanne d 笑聲

好大

得返兩集

真係J唔落 唔知點解會有人話佢正 唔知真人會唔會好睇啲

佢d笑聲好撚好笑

いきなりステーキ
連鎖店嚟 周圍都有
應該無咩和牛 美國angus好似8.5yen/gram, 國產唔知咩牛10yen/gram已經最貴

高Ling痴脷筋痴得咁勁嘅

頭先食壽司點火山果陣 都聽到佢笑得好勁 m個頂3個

西荻x正

saw

真係一d興趣都冇
就算大波都係咁話

有奶便善良

澤丸

唔該

堅唔識??!!

點會

Mayanne好癲好撚正

變態

屌

🤷‍♂️

Mayanne真係好正

隔離條佬

突然想睇麥美恩+姑媽呢個組合

佢兩個起到玩得高ling係到up

飛驒應該點讀

我覺得高ling唔會睇得上森美

補一補個輸卵管

駝

佢d笑聲好似有回音咁

人地有仔

啲串燒勁平 唔洗十蚊一串

森美讀左禪

做學是學非太耐

4號反應

陀

Mayann最正lo Mayann先係女神

太麻甩 無仔鐘意

原來係咁分

做得學是學非太耐 train過

新宿間vr

老友記

眼角最高應該係黃心穎
佢同佢家姐都出左名專釣金龜架啦

好嘈

越睇越順眼真係

依type係識得好耐會慢慢比佢吸引

發夢見過一百萬就可以包
森美比得起有餘

加太賀重未收皮

馬明 金龜

心穎夠有

唔該 下輯是非精+森美啦

環迴立體聲

好撚嘈

最鍾意mayanne

高ling 完全格格不入

好想奶心穎個西
再拎我條大賓州插入佢個口到
再插爆佢個西

係

d燒野食平香港好多 仲要一定高汁好撚多

高ling 太高又大隻又樣哀

Mayanne成日矇起隻眼笑chok晒表情咁

咪係 但係咁叫佢女神

夾開真係冇得輸.

因為我係潮州人

開始喇

Model王

心穎到底想點
咁撚正

日日都爆booking

又抽森水

叫what呀

高拎

未玩過vr

高LING唔郁的

好想玩

度胸試

我係你下面呀

大港女

好玩但排好鬼耐

咁都驚

諗起呢個

好似好好玩

賓穎走晒光

想知真係跌左落去會點

Ling高個領唔夠低

美恩後面拍手

賓穎

拎條撚安慰佢啦

好好玩

高海寧乜都喊

咁大舊

mayanne已經試左啖

200蚊唔洗

其實真驚定假膠

It"s fucking raw

似真

mayanne笑到標眼水

呢d真啦

mayanne個樣

笑到喊

黃心穎個樣好似尋晚扑完意猶未盡咁個樣

又食好西

做得好

Mayaneeee

如果成程淨係食呢d魚生我會怕左

魚生都因為你而跳樓

食兩三件都夠

Mayanne喺後面拍哂手掌個樣勁好笑

好正，又唔貴

成條魚食

唔識欣賞生野

屎都好珍貴真係笑撚死

痴線 咁先200幾蚊

成班frd去食咁都happy既

每集重點真係Mayanne把笑聲

馬明睇到每完一節都係停係心穎同森美個心心到有咩感覺

佢應該唔會睇

Mayanne正左

如果高 ling 換做嘉琪就 perfect

其實高ling not bad既 無咁嘈當中和下 感覺佢都好似幾撚識食 成個貴婦咁

Mayanne真係好好笑

馬明唔知有無每晚睇返自己套劇，如果有，佢睇完應該會即刻熄電視

仲嘈啲

如果剩係森美同mayanne就perfect

姣到

鹹野

Ali

仲要係佢兩個

成日乘乘機機露野

好情侶

靚湯

黃心穎咁霖

高溫鹽

叔叔同妹妹

喂呀！

佢兩個算點呀而家

好痴線

臨頭

情侶一樣

兩個夜晚有無扑過野

賓穎好有料

高ling係中和下

好甜

好sweet

話冇你都唔信

馬明降魔的又做毒撚
做完又要睇住佢地打情罵俏

根本就係一對去梗日本旅行嘅情侶

啪啦聲

馬明千祈唔好睇呢個post同埋個節目

話冇都唔信

應該電視都想打爆

老套到

黃心穎對眼好似唔夠訓咁 好腫

黃心穎著得幾靚

高ling真係著乜都靚

馬明應該一路睇一路喊緊

頂你美恩d post

心穎bb變左男人咁

身型學識樣身家搞笑
贏到車尾燈都見唔到

又真係mayanne贏

大波真係著咩都唔差

琴晚好忙

高ling賓穎幾靚

浴衣嚟

高ling 和服feel
好正

又高又橫，身材又好

Mayanne著到入型入格

屌麥美恩好撚樣衰

高ling比人個感覺都係識d野咁

高拎著到成個AV女優

我接收

正

又酒店 好悶

好慘

加埋副眼鏡

究竟心穎咩時候先唔會企森美隔離

bba科

bed 你 auntie

沖田杏梨type

跌晒膊露晒線

冇高ling份

冇森美果時

心穎集集都露膊

貴婦

以前做肉彈做晶女郎

依家老咗好似想收胸轉型

學娜姐？

姣心穎姣到

一間扑一次，仲要包起左

賓穎又露膊

Bed & Aunties

得兩間房

力不從心

咁佢對野都就黎賣到無賣點啦

mayann好似弱智

森美肯定晚晚抱住黎...

開房

比巨龍你玩

又同一個shot

又係佢同心wing

今晚佢兩個一定會扑野

間酒店咁普通都介紹

攞正牌開房

森美對住mayanne 乜都唔起啦

又同森美一間房

完全係情侶

睇完酒店房順便扑埋啦

點訓 有你係隔離

1400 大把更好選擇啦

馬明心諗：點解又要森美搭心穎入房

分分鐘森美都想揾高ling
比賓穎阻住

自己上床

播埋扑野啦

好想同佢就咁訓

得兩間房
Mayanne同高ling一間
另外果間...

喂ya~ 淫到

辟邪

以為自己爬哂d魚皮

痴媽根

下...搵都搵收銀玩錫一啖

屌 ， 最後一集啦

比佢喂一喂 前例線液都出埋

馬明捱左好耐
啦

一間房係兩個女仔fd去旅行
一間房係一對情侶嚟玩

賓穎比馬明屌果陣可能個心係諗住叔叔

咁快最後一集

有無屌過都成問題

賓穎如果同馬明去日本
應該會成日提住：哎吔呢度我同森美大哥去過㗎
呢間餐廳我同森美食過㗎 好好食㗎
呢啲我同森美玩過㗎 你都玩下啦

馬明個樣全程keep住

馬明：哦 係呀 咁你話事啦

氣氛係其一
其二係森美真係會講下啲你未必會去嘅地方

對高ling改觀 食評講得幾好
賓穎好廢

Taste好 有高層照住？

森美想食中拖羅, 賓穎就讓咗畀佢食...

森美話想食佢佢都畀森美食架啦

最後啦

睇到黎集既總結:

森美，其實好多人都想做到森美咁……

美恩，正常發揮，攪笑。

賓穎，大家開始覺正，痴住曬，特登露小小，成日“喂啊”後打一打你，容易令男人把持唔住既姣。

高ling:開頭覺得格格不入，但後尾發現其實對食真係有研究，有解說性，連森美都覺佢識食，順眼左後，身材真係無得輸。

聽日就最後一集 我唔捨得啊

揀女朋友，一定揀高link

無錢唔洗諗

lunch 唔食最貴仲要無得食海膽
香港tokami係鮪、米、水三方面都比坊間其他壽司舖出色
日本個間我覺得算平 不過都係好難book
除左tokami 其他鮨屋都越黎越難book
希望黎緊2年內有機會食到 sushi saito同数寄屋橋次郎

又過黎呢邊喇

d名

三上

唔驚比啲c9投訴架咩

其實高link個格都幾錫自己人

真係冇見過呢啲早

人地話唔比開就冇人開

香港點解冇遲到紙

個細路得一集
以為之後仲有tim

間學校靚到

唔好啦。。。

一陣成堆香港人去打卡
之後比人禁入

370yen

香港大專啲Canteen

個女仔

FD姐

幾得意wo個仔

friendzoned

Ching識食

慘

公開處決

鬼妹

親子

你屌埋我個份

森美：香港人？

怨死森美

香港蝗

手足有上連登就揮個手啦

間大學好似咁多鬼仔鬼妹既

呢間大學can大撚鑊了

重要喺全港人面前fdzoned

全場香港遊客

Robin Chow

重要係池袋咁近

應該唔會咁多ON9專登去掛

個個去食平野

Ben....chow

我食過東京大學canteen 好撚頹 啲飯唔熱 餸又冇味

Chok仔

啲女呢

冇左賓穎同膠ling耳根清靜哂
一日到黑係到叔叔叔叔煩撚到

得番個學生妹

高ling好有貴婦feel

2千幾d眼鏡

旅遊節目介紹大學canteen頹飯

去呢度點可以有果班女出現，香港果名仲唔夠臭呀

400yen樓下咖喱飯香港人應該睇唔上眼
其他人就唔知喇

真係唔識欣賞

冇晒啲女仔好睇好多

正喎

森美要班女做佢下靶位先過癮

寫輪眼

成千蚊一個

成千銀買萬花筒

唔識欣賞

師弟都咁貴

森美自己一個都可以carry成個節目

憂鬱變咗科幻

成千蚊唔係萬花筒 係大花筒

佢整果個萬花筒真係幾靚

下次森美可唔可以單拖去？ 好好睇呀今集

嘩 好靚啊

做開dj真係唔同既

屌你真係幾靚, 呢個溝女ichiban

佢d反應

個個文化氣息昇華曬

筷子呢part真係長知識了。

係囉， 呢d先係去旅行 唔係靜係買買食食

錫一啖

可唔可以keep住個水準 唔好再俾班港女騎劫
btw 個收銀

嘩屌 靚到

Sales姐姐

收銀

好靚

d裝備家具品係幾正
但花筒就不了 成千銀買玩具仔

Sales靚又文青feel。

個收銀好撚正

有冇人知個sales姐姐係邊個

一個人咪幾好
起碼冇咁嘈

咁靚一定無波

咁都要210

言語中感受到森林嘅悲哀

相反香港收銀

垃圾賣幾千

D野貴到

森美

自

唔識貨就覺得被人呃

森美眼鏡look順眼好多
平時殘到

邊個買邊個on9

2塊木板釘埋一齊
真係唔識欣賞

我真係唔識欣賞

屌你老母屌塊IC版又係藝術

賓穎做咗幾多次

咁就完

膠ling有自知之明

秒殺晒高ling, 賓妹, 麥米

臨尾都要 馬明

高ling 痴利筋好似越黎越勁

同張家輝一樣 操到變左人乾咁

十分唔捨得

十分

完了

其實高ling幾好笑

做完啦

轉數快到

有冇人有cap個sales姐姐圖

小馬

我都十分唔捨得

@kfccoffee

冇得j森美

召喚kfccoffee

求圖

森美做旅行節目唔錯，好過玩遊戲果d啦

喺嗰間鋪係咪真係可以搵sales一齊玩玩具？

又正又有禮貌

從高質旅行變返老餅節目

十分唔捨得

香港d sales

見到森美搞gag 既自然
同ben sir 既生硬好大對比

新宿池袋幾多支那人

個sales靚過晒賓穎高ling